其實人類最自然正確既做愛姿勢係前入定後入?

所以動物都係後入, 係得人類會選擇前入
前入比人叫做傳教士姿態, 覺得咁先係最自然或者"應該"既體位
做事實上人類前入定後入先係最岩體位最自然最正確呢?
如果同人體身體結構呢度解釋會有咩結論?

前入即係個口入？

動物要四腳掂地 同埋要有隨時逃走嘅準備 邊有人類咁多花臣

鬼佬覺得doggie/prone bone先係natural position,
btw prone bone一定係最爽
但條J要夠長

推

係個西會變到勁窄 全速插 1分鐘玩完

做狗定做人，你自己揀啦

參考下靈長類的扑野姿勢
應該係後入？

樓主唔係咁都唔夠長嘛

我地做無得前入架喎

曲線求gay gif

零上一下都唔得？

呢個真

10cm